一人一件對女朋友做過最仆街嘅事

將其他女仔送嘅手整禮物當自己整送比佢

利申: ex

咁衰嘅你

講道理

樓主條女咩反應

仆街在明知佢唔識都要講

同女人講道理仆街過偷食

唔記得咗記念日又要搵野送比佢

喱個還好 仲有冇再衰啲

佢應該到而家呢刻都未知

樓主已贏，無人夠你咁仆街

成日帶女朋友去食好野，食到佢肥左成個碼，俾啲親戚以為佢有左

識人bump 撚到 ex 成隻豬閪咁之後飛鳩人
勁仆街

谷肥我話咁就唔會有人同佢爭
最後肥咗就唔要我

我指佢係咪好感動

應承中出佢但戴咗兩個套

內射、顏射、波射......

好似係

咁你唔係仆街，係最大膽

你識樓上個個

冇分別喎

勿相認